一人一個西工嘅合約條款

Entry position三個月通知期
Salary=basic+travel allowance+勤工獎+安全獎金

保密條款

4天例假，7天年假

有咩保密條款？

ot without allowance

4天例假即係一星期要返6日？

好多office工都無

係

Cls 即係一年得59日假

3個月通人知期

離職之後一段時間內唔准去競爭對手公司做或者透露資料比外面

做design狗通常有要簽保密協議
但咁點儲portfolio
係咪只有出咗街嘅project先可以落portfolio

12000人工 勞工假 返5日半 7日大假

上面有6日

呢個聽過beauty 界唔記得打甩定講甩左
有條友跳槽去同行公司俾舊公司搞
跟住判左舊公司除非支付離職後六個月生活費
否則呢個條款唔可以成立

做滿一年先有annual leave
7日大假

點解美容界要有呢個條款？

做滿一年先有annual leave真心好西..

係就好，不過份約係咁寫

呢啲都係奴工法例最低保障
基本上跟足奴工條例最低保障既都係西工

係cctvb做trainee, 夠一年，話升職 - assistant engineer, 加3 舊，好恩賜咁，但轉辭工2個月通知，
心當然吊撚哂，即搵工，3個月後走得甩

香港勞工法例真係好過時...

加300蚊真係搵狗做...

所以入得cctvb 都係狗

係香港讀得media既話都無乜選擇
其實幾慘

輪更
輪休
翻6日/長短週
勞工假
人工=basic salary +勤工

我份工返返下都要簽. 而且無寫期限......話唔可以爆公司機密..

唔關美容事，個案例聽番黎係化妝品公司mkt啲呀姐黎, 如果hr落呢啲條款可以照簽，只係真係告你嘅話有抗辯理據

長短週真係好慘 成日都要記住邊個星期六要返

上面個巴打應該係講緊 唔可以帶客走 同埋有garden leave

通知期內唔可以攞假。

垃圾agent 條件：兩個星期離職通知，之後再補兩個星期代通知金俾佢揾candidate

間野叫Computer Recruitment Consultants Limited，真係狗也不屌

返9放6:30算唔算
但人工36k 12al 5day

香港大把閪工朝9晚7/瘋狂OT
仲要未必有補水
IT 有36k算係咁 又有12al 同5day 工作
巴打身在福中不知福啊

寫明返工時間我覺得仲西過ot...
即係話我做晒野都冇得早走 點都要坐到夠鐘

sick leave 八折出糧

齊哂 冇萬二未扣mpf

你錯啦 之前返過份9000蚊會扣

有11k就要扣 扣完得10xxx

$30蚊一單，多勞多得

我之前係N字頭既人事顧問公司入面做 扣完 得8500 仲要求多多同勁多野做 係阿 講緊你阿 何小姐

客戶資料

1年合約，三個月通知期 我心諗： 佢不如寫11個月丫麻

有冇聽DoDo姐金句？ 大台三千人，一千做野，一千唔做野，一千人阻住你知大野，堅的
97年入去仲係咁，trainee係好玩既，有得去第二d部門做，7成人一日做一個鐘野就等收工，剩低3成都係半日搞掂

you are referring to non-competitive agreement instead of non-disclosure agreement

閪到震
變相減人工

基本有勤工獎以經係西工黎
travel allowance睇下工作性質
要見客既有呢個覺得正常

唔係過時咁簡單 係特登寫成咁壓榨勞工

放勞工假
7日大假
無薪病假
full time 無薪meal time

以上西條款都試過